見到姜淘個廣告就好憎

佢老味把聲又難聽 乜乸野巨無霸又青瓜 想點？

So I say I love u

姜濤 食到笑哈哈
.
.
.
.

乜黎架

佢真係好尻囉講真

搵鄭子誠仲好啦
把聲好似沉喺海到講嘢咁

鄭子誠把聲真係好聽喎 識唔識野架你

年齡 m記多數都搵後生仔女